要對話請入機場

機場所有人都係持分者，想清楚大家有咩意見，星期六入黎機場傾